有冇90-93既貼地巴絲入黎吹水？

廢青開post會唔會冇人理

留名

仲有兩個鐘
做完weekend出嘅野
已經開始9 hea

LM

點搵到另一半

冇隔離post d 巴絲咁勁 兩三個星期就追到人

返工三年一個女仕都沒識到

三十打

係啊！我都想

你的樣子如何。。。

如果男女都係政府工已經好屈
公司好多例子

見到靚女就去抄牌？

你條友仲好講

我個樣同陳換仁一樣 可唔可以追到？
仲肥過佢未減果時

你介紹你個fd比火柴嘛

咁我之前有見過佢都叫知佢邊個呀嘛

我仲有fd可以介紹火柴要咩type？

其實有正常既
但比例好小，有d都做到fd

撈解釋

你唔問我？
嬲左

係都係我先喇

憑咩啊

由朋友做起

why

唔明

貧友就有份

你又冇話要介紹

我想你介紹啊肥比我

gay場looklook

講依啲

基味濃
肥唔啱你㗎 介紹火柴比你？

睇黎係靚仔
出黎見我！

比啲信心去馬

自貼下先，原諒我太樣衰，所以打左隻眼格，唔好嚇親你地。

半肥瘦囉

唔係

唔好打頭啊
生到咁我都唔想嫁

爭得有啲遠喎ching

你識野

我好簡單
個人善良，正正常常就得

收工

想知90-03年巴有乜擇偶條件

點叫相處良好呢

願聞其詳

個app咩名？

咁快去到第五板

2110 2110 2110 21~1~0

呢個要係曖昧關係先會成功

同求

Pin pls

有無仔仔

大師

去退行就見真章啦

我未有呢個機會

今晚跑步會唔會玩命

唔會 我一陣間都去

收工，好攰

辛苦晒

自行mark
得閒就囉出黎用

職神都要求？

介紹火柴你識

絕大部份都女神樣

我唔係神

仲塞緊車

你得嘅

今晚我仲要remote公司部腦

咁慘

mon住咁解

你個樣生得靚既 就咁係條街上面行都有人主動抄你牌 想識你
調番轉既話 你玩咩APP 都無用

巴打有冇睇開醫生?\
上個POST見你都係腰背痛 同路人
利申長期食緊痛博士

想打埋一份

okay 我已嘗試抄你牌，你而家咩感覺？

我公立今個月排到

痛博士幾勁㗎喎
你好嚴重?

進取

唔係劇痛果隻
係陰啲陰啲就隻酸酸痛痛
好煩 本身諗住去台灣試下整骨 但宜家都唔知幾時去到
食藥治標唔治本

我頸

試下每日拉筋？
好想去泰國spa

唔係靚女表示：未試過係條街比人抄牌

我都想
不過依家D人都係一人一鍋咁？
聽講好多booking full晒

你抄返人牌

不了 毒撚邊夠膽去抄人牌

今日返工有d唔開心
有無人可以安慰下我
（認真mode)

咩事?

唔知點拉

發生咩事
今日我都番到有少少炆

點解終身

有冇試過yoga游水果D？

有諗過

Me廢 游水浮水都唔識

無諗住換
換𠵱家應該得5/7字頭

得陣要番12個鐘工 聽晚放工食咩好

連登

扮唔見電話，叫對方打比自己睇下響唔響，電話號碼get

Ham sup max

無圖無真相

你識啲野

6點幾自然醒

好開心 起身番工

同自己聲 我真係好鍾意返工架

我成個背面都係 由頸去到腰 好困擾

我應該唔會有依個機會

番工真係好開心呀
已經坐緊巴士過海

人格謀殺！

唔用呢d old school 招式

係屋企樓下拎住外賣比人問過
心諗條友口味都幾特別

早晨

結果呢

早

無比啦緊係
9衝返入自己大堂

你有女 唔需要喇

我有試過去飲野有比人問過 一次咁大把

又講大話？
貧僧要拆穿你個西洋鏡！

你個陣點重口味法？

到底邊到買到好著既船襪 我之前一直著緊Catalog 出果隻
但自從既換左款之後 勁易穿 試過買街邊果啲韓國船襪 一係超易穿 一係太細對

飲野飲到今朝五點先訓
一起身勁頭痛

母親節 諗好買咩未

求靈感

兩次囉咁 真係完全唔記得

醒下酒先喇

禮物已買

我諗住買手機

我一陣間下晝出去睇 蛋糕仲未訂

咁重手

佢想要好耐 同埋佢而家嗰部影相唔太得

Baleno

買左咩

Rich

咪t-shirt短褲帽拎住譚仔外賣囉

識野

100蚊10對有時，又夠厚

係咪問你拎譚仔送外賣電話咋

哼！肯定有更多！

而家仲有無
衣櫃入面堆船襪開始成日砌唔返一對

冇諗住買蛋糕呀 聽晚果餐直接請食飯就算 再加買咗禮物

銀包佢講咗好耐話想換

冤枉呀我只係個小毒毒

小毒毒都有人抄
真羨慕

以為你係譚仔送外賣啊姐

收皮啦，收皮啦

年年都係直接比錢

收工去睇下

我試過買兩份譚仔
比阿姐問細佬做咩一個人食兩份

你都可以去抄人的

抵到爛

有無咩gift suggestion

香水 銀包 頸鍊 按摩器

除左按摩器全部買過
Btw琴晚跑左幾耐

點瞓都係下背痛

來回半個鐘 跑到海旁翻返嚟

放飯啊

放假瞓到自然醒

早晨呀

要返工咩？

講到監犯編號咁

79蚊6對 啱啱買咗

月巴早

突然覺悟到唔係D男仔唔夠大膽
只係你生得唔夠靚

要番啊

真肥毒留名

職神好flirt

氣炸了！

我係毒撚到冇朋友

不嬲your face your fate

一陣出街睇下先

你的樣子如何 你的命運也必如何

進取啊佢

我冇抄過人牌 sor

hi 分身巴

呀姐都知你毒毒

呢個結論點黎

唔係
果陣買番屋企二人世界

咁應該真係有留意你

我早排同friend搭friend一班人食飯
都有人問我係咪住xxx
話認得我 但我完全無印象

咁快

未計喺海旁hea左陣

實際有無十分鐘

你都未買

有啦 hea咗好耐下

跑咗幾遠
超快

3.1km咋 我呢邊過去好近
你哋跑4.5km 仲快過我

你十幾分鐘 3km
好好啦

一陣我都跑

晏晝定夜晚

晏晝
你跑夜晚?

同年既一係買左樓同居
一係就生左仔
自己就

跟
今晚唔落雨就跑

夜晚 不過好多人

所以不了
驚infected

91廢青here

爆汗

星期六都要返架咩你？

這是右邊

生左仔其實都唔算係一個achievement

OT 啊

有樓有車有三個細路有工人
唔代表有咩勁呀
但係三餐無憂先

人哋就結婚自己就失戀
每個人時間表都唔同
有D嘢真係唔到你諗

生咗仔有嘅係責任

睇住佢大都係一個大問題

PM

你個個我有啦

回程落大雨

一條友收工有咩茶記好食~??

Harry Potter?

我睇到有條紅線，係將軍澳準備連接緊

旺角？

何文田不了
諗住收工今晚反番市區食完
之後去海旁吹風

長沙灣 深水涉 旺角 都得

今晚d風應該好侷促

你同職巴嗰條？

係就好
醉愛職職
可惜唔是我

我93呀！就嚟30歲喇

+1

CLS 問過91未

合發？

ssp 一蘭車仔麵

唔好提傷心事

我都買左兩條紅蘿蔔今晚食
出轉街個人濕撚晒

這麼近 那麼遠

好就依間 thx

如果會考慮紅磡嘅
一仔冰室

唔可以失業

未買

人生贏家
神
想點就點

岩啊岩啊

想問你攞個譚仔食

下個Po pin得

當職神流架？

岩岩見到，補返句屌你老母

要搶1001先得

加油，信你

我小說睇到鳳凰會的打令就收左皮
個陣中一

我想星期一休息一天

請！

Audiobook , Stephen fry

預左
但寫劇本個個有時好難做

永遠都有呢d人

咁又過分左既

咁難搞啲

好難捉摸

因為佢地唔知係前傳黎

Rupert都有小朋友啦就黎

佢都冇再接戲就過返平常生活

我仲未買禮物，點搞

唔係話佢揸雪糕車全英國周圍去賣雪糕俾小朋友咩？
嚟緊佢好似有劇上

太耐冇跟了

娘親：鍵盤X2

咁要搶1001

相信大家都識做嘅

果然係職神

執左半日房

已經唔記得左密碼

之前冇啦啦個ac出事之後換過記得的

啱啱用忘記密碼換返喇

渣ga

淨係用手機上連登唔洗登入

渣ga 密碼一向用開自己記得既

講起又有少少回憶起舊登係電腦用會員ser 瘋狂F5 既年代

個時個ser時快時慢

我已經唔記得左連登個ac同pw
要撞返入去

聽朝去跑步定係單拖行個快山好呢

Both 跑山

跑個快山

咁新聞應該會見到我收皮

我哋好狠

有伏伏伏救你

跑步算啦 聽日行山應該多人

伏伏伏

呢排行山不嬲多人

名？

想買個1-2L大水壼
有無推介

之前個鐵嘅入面生左銹
都唔知飲左幾多落肚

用玻璃啦

玻璃咁易打爛
而家份工個水機喺樓上果層
飲少左好多水
買個大嘅一次過斟一日唔洗煩

我樓上又開始發癲

做咩

筆名叫Robert Galbraith

掉嘢落地 bomb bomb bomb

但鐵造有重金屬喎
我依家家用果個750ml係玻璃
外面再包膠

有無link睇下

聽歌訓教囉

駱駝仔

又斬緊人頭，佢收埋幾多人頭斬

好耐之前淘寶貨嚟
唔知香港有冇

係個頭跌落地既聲音

有懷疑過 佢係咪扻頭埋牆

人頭打樁機

家暴

深宵報復社會

camel牌保溫瓶

夜已深 禁止講恐怖嘢

唔會掛

哇今晚咁旺

同我case超級似

樓上
加房無凍氣機

慘 係咪又要寫信

愈夜 愈興趣
望下個窗，有條友係地下一個一個咁接緊你樓上斬出黎既人頭

冇咩事我出返去先

出去幫手接？

話說.. 我細細個都有奇怪嘅經歷

想聽！
我係怪人磁石

我就試過去公廁係廁所廁格出黎
見到
見到
見到
。
。
。
。

你呢個好笑 你無理到佢走咗？

又試過行行下街 有條佬走黎捉住我手，同我講，我好熱啊，我真係好熱，你摸下我

你..係咪有啲吸引男人嘅機因

仲有其他

聽日再聽 要瞓先 希望買得切大頭菜

頂你

買完啦

103

現在宣布 24小時禁網令 以迎接新村民

準備好地獄式操腳

蘿蔔呢！

發惡夢嚇醒左
今朝起身都係頭痛

104

Fit到

發咗個咩夢

嘩，又一個受害者！

Hip

91

110

107

你起碼有廚師同你一齊撞

嘩 diu .係660既預感！

上左架無人uber落唔到車

btw 冇撞過鬼

到時可以放下大頭菜

痴線 呢個好恐怖

我都想

散哂

聽日又要番工

個個都玩動森

已add

我200

唔似係第三期

物極必反

我玩左1個禮拜咋

我都買左同女朋友玩

唔好再提啦

我玩左三日

喂 你好啦wo

周圍放閃彈，痴線嫁你

Sweet到

So sweet

不要再說了

頭一個星期predict唔到

sweeeeeettttttt!!

岀現了

問左台灣妹佢話無興趣

方加

我可以開多個 ac
左手同右手玩

星期四五先放啊我

比我發現到屋企附近有無塊無人空地可以打下波

一人違反限聚令

月巴又放閃光彈

終於落雨
熱左成日星期

個天黑到

係街 超黑

你哋個個去拍拖

單身狗表示

上次喺公園打撞破人打野戰

幫佢拍片？

你不如quote第二個人喇

岩啊岩啊！

淨係影左佢著返衫行出黎果下

可能人地真係換衫呢

個個都出街拍拖

今日冇

個個都有另一半 好sweet~🤭

你都努力下
鍾意咩type呀睇下有冇fd介紹比你

sweet到我盲埋下一世

我會加油🤣
生活圈子細都有一定的困難
眼鏡女孩是王道😎

主動出擊 進取d

冇依樣野...😂
轉其他部門就有
但我冇讀過其他部門既野
轉黎冇咩用

喂 我呢！

903🤭

得 呢個work

眼鏡正呀

??

公司接近無女人

做人太摺
十幾歲果陣返學 睇書 打機
廿幾歲變左返工 睇書 打機
性格累事

參加下興趣班?

眼鏡娘

you 囉

黑色粗框眼鏡

你需要人介紹咩？

要啊

諗方法擴大社交圈子

所以我是王道？

依家仲興咩？

請詳述你所需的條件

唔嫌我窮

所以你獲得了月巴

已經玩厭左

要改變下自己啦
要出去學下其他野

好嬲

冇乜用
學完之後又變返毒撚

angry!
冇上線既都係拍拖！
有上線個d又係拍拖！

增值自己
讀完書出黎做野搵到錢就有女朋友

而家

人人都拍拖
唔通人人都想拍拖咩

係酒樓中

我想啊

搵過窮過你嘅咪得囉
btw我仲窮過你

關事㗎咩？

係都我先啦
不過已習慣被人遺忘

唔學完唔用就哂氣
學完之後點都要用得返

在家中

關

邊有

洗唔洗介紹其他眼鏡娘你識？

尋日慶祝左
食蒸海鮮

有無眼鏡都可以

係咪勁多人？

只要係女嗎？

係屋企食飯 晏d食蛋糕

個小朋友有前途
好勇敢呀佢

個人覺得好吸引

應該係因為母親節

但唔係個個都襯到

係好似我自己咁戴眼鏡好古怪

唔好屌 外賣員 佢地無辜好似

有冇失緊業

但戴得耐就會覺得自己冇戴眼鏡有啲怪

我覺得女多數唔戴靚d
但有d仔戴完會好睇左

咁又冇屌外賣員 佢都係負責送貨啫

女仔通常覺得自己唔戴眼鏡好睇啲
但我覺得戴咗眼鏡好睇啲
眼鏡控

求介紹d窮過我既

等我碌碌我個fd list先

會上網R水吹姐係摺唔晒啦

個個都可以做眼鏡娘

失咗好耐咩？

一個月多
未到三十都好似有中年危險感了

其實係㗎 可以配無度數眼鏡

家下有冇搵睇見工先?

鐘意打咩type game?

做邊行？

真心，而家係得天災架喳

又要loop返我成日講個九隻字

臨兵鬥者皆陣列在前

希望真係有呢一幕

頭一年多數冇野
第二三年真係問題出現個下先係問題黎

到果陣就要睇下可唔可以包容到對方嘅缺點

帶平光鏡的女孩好吸引的

個個女仔都可以戴平光鏡的

個時會好辛苦
因為堆問題耐不耐會出現
過到呢一關跟住會過另關

又好似係
帶咩都冇用 互相有feel 先有下一步

真 同埋有時又唔攤出嚟講 到爆發嗰陣已經冇彎轉
所以話 由一齊去到結婚真係唔係一件容易嘅事

咁首先要搵個有feel嘅女仔先

老母節餐飯好飽

駛唔駛開定新post先

btw

Lm

真 連蛋糕都食唔到

咁又唔洗 故事開始亦係結尾

打算保留神秘感

放下你嘅好奇心吧

我最後都無買強糕

無故仔聽㗎

唔係咁易...
少接觸到女仔

我唔信

咁你果行又真係少女仔嘅

why唔信

講唔講啊而家

係咪黑箱作業啊

我都係

下世真係唔好做工程
Or 搵定女朋友先做工程😌
結局人工穩定都係獨居一世🙈

讀書個時成日聽
若要生活好匆修讀Civil

IT狗+1

一個海嘯ko成個香港就最好

出黎食飯先講

鄺仔做番立會議員有權既調停 就比黑警話行為不檢仲要想謀殺佢 dklm hi

要炸下間屋wo你

lab狗+1

成交

廢中+1先岩

我覺得性格關事D

你日日遊山玩水 人都唔見多個咁

咁又唔會獨居一世掛 未來女朋友嚟緊搵你啫

早呀

廢中係咁嫁啦
又唔敢同d行山女女抄牌

比啲掙扎

推推佢，搶個1001先

會唔會早左d

比啲勇氣 踏出你嘅第一步

啱呀 實會搵到個啱嘅

小毒毒並不敢

留返個1001比你

唔踏出第一步點會有進展呢

跟住呢

講得出 怕咩pin

前排萬宜碌左2個

你又講得岩

鄺俊宇kwongchunyu
1 小時 ·
小編按：腦細需留院接受治療

#母親節不快樂

有黑狗 點會快樂

仲邊度有得對抗
武力佢又無限錢
制度佢又玩撚哂

Simon Shen
@simonshen_glos
#Asia’s Finest?
Quote Tweet

Hong Kong - Be Water
@BeWaterHKG
· 13h
Another officer commented, "This one got screwed for rioting before, awesome." He responded, "On Instagram, her tits usually look big. They're actually really small."

Wong was given a ticket and recalled the police’s excuse for unlocker her phone was that the phone was stolen..

好多時都係咁，但又好多時婚都係要結

無錯，識女仔好難架

無野好屈就屈行為不檢
殺人犯放翻
行為不檢就要膝頭壓頸
仲要立會議員監察黑警係應份（1年前拉譚文豪己經係錯誤拘捕）

兩睇，人無猿人，一部分可以改，一部分唔可以，否則要對方係你面前去扮演另一個人一樣好難捱

港女格，真係好多

職神好波！

收皮啦，垃圾車

算啦
人通常處理唔好先嚟後悔

有距離先可以冷靜回望返件事
所以拍拖要有冷靜期
但冷靜完可能唔會想再一齊LU

針唔到肉

所以要處理亦好難，本身就唔會有perfect match, 總有啲features你想對方有而佢冇，最後都係睇下大家可以compromise 幾多，而又會唔會反彈

其實係，
有啲人係要治，不論男女，你治唔到佢既係你責任，除非你自問忍到一世，(理論上)人大左各方面係會愈見成熟

似乎係

呢樣真係人夾人

唔係會跳到周圍都係?
諗著買個小型吸塵機再放d殺蟲劑落去吸下

原來呀嬌同juno一齊過

好多工都係未必有差唔多年紀異性
夠social點都會keep著識到新朋友

小編按：據報腦細剛退燒，仍在留院

#小編好擔心
#😭腦細

比狗打到發燒

即係有wound infection

仲要比垃圾告 CLS

肯定唔會告 立法會議員有監察權
志在打鳩佢同唔比佢監察

根本所謂行為不檢鳩拉從來都無見過有告過
阻差辦法亦都已經係唔applicable係立會議員
隨非告佢大聲講野襲警

加上不檢呢d係罰錢lv既罪名
殺人犯都唔見黑狗咁打

or嚇親

真係要私人檢控
同親自搞大件事去海外
立法會議員被毒打

幾時有人買個島
比我地搬離香港住入去

肥堅記者會話鄺仔明明被捕個時好人好者
去完警署入院又發燒又成
究竟發生咩事 係有地方發炎定咩事

995

97前曾經有咁的諗法

搶!

事頭婆有諗過。
但個陣太多隱形共匪，所以冇實行

998

999

1000